［拋磚引玉］連登有冇養龜撚？快d黎出賣自己隻龜！

好大好得意

可愛想屌

好肥
養左幾耐ching

好似就黎10年

想問 隻龜反左好耐甲點搞？
已經成日比水佢浸
但佢浮島咁 沈唔到落底

冇養，入嚟睇圖 好得意